[I/A] Alteil Neo 即時對戰卡牌遊戲

官網:

Wiki:

iOS:

Android:

首抽除左有紫色LR，SR一張，
仲有免費40包基本包+1包必中LR既基本包

好似唔錯，一場幾耐到？

算係偏耐下，平均都10幾分鐘一場